利物浦，你有咩問題

11個人呀
90分鐘
4球呀
我問你，你有咩問題

我無問題